回顧一段感情好似發左場夢

由相識相戀到感情岀現裂痕
去到唔再理對方
以前個個好緊張我既你去左邊

每次關係一唔開心
我就會睇相/由頭諗一次相識相愛經過
之後就會覺得要珍惜，要走落去

今次好似太遲啦
對唔住 好感激曾經咁愛我既你
好愛當時好愛我既你

唔敢聽

睜開雙眼 做場夢